Milý Adame !
Víš , že teď jsem na horách .
Včera jsem měla velmi hezký den a chtěla bych Ti o něm něco povídat .
Probudila jsem se až v deset hodin .
Za oknem bylo slunečno a hezky .
V 11.30 jsem hrala tenis se svou kamarádkou .
Ale ta hra se mi nelíbíla , protože byla moc rychla .
V 12.30 jsem plavala v bazénu .
V jednu hodinu jsem obědvala .
To byl velmi obrouský oběd .
Objednala jsem si polevku , hlavní jídlo a také zákusek .
V 14.00 hodin jsem se setkala se svými kamarády .
Řekli mi , že přijeli na hory předevčírem .
Jsou to moc zajímaví kluci .
V 17.00 jsme šli spolu do kina a prohledli jsme si velmi zajímavý historický film .
V 23.00 jsme se zustali jenom s Adamem a tancovali spolu na diskotece .
V 1.00 jsme seděli v hezké úlulné hospodě a bavili jsme : mluvili a pili červené víno .
To byl moc hezký den !
S pozdravem tvá kamarádka Eva .
